小池美波就有喇，咁有冇小池美蘿？

😂?

唔g

點解會改個咁既名架? 咁波係咪真係美架??

等緊小池美波入黎解釋

OMG~~

小池美美波啊

ha jor

腳趾妹，有冇腳趾？

好好笑

如果我話冇呢?

唔係講笑

大池美波
小池美蘿
大池醜波
小池醜蘿
大池美蘿

快d同我出晒黎啊！！！！！

OMG 我竟然見唔到你

我要去驗眼喇

omg原來漏左大池醜蘿